[I/A] LAST IDEA ラストイデア (68) 唔要守護神

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

我想問下鍛治屋係咪要升高啲先可以洗多啲五星嘅屬

Q&A邊度Copy,上兩個post都無既

D人都唔睇

唔係人物30級就開洗屬比你咩

認真問 唔係曬命
65弓我早掛用左1萬綠幣買 但岩岩出左60個把

我想問大家會選擇用邊把 真心問

睇Q&A最大得著就係叫我唔好死靈開波

我睇佢唔係件件五星都有得洗 我見唔到呢件有先賣左佢

點解同時有咁多buff

相同五星先可以洗

點睇都下面勁好多啦

我變窮撚了 各位晚安

姐係要有兩件先比你洗？

係

Lm

原本仲覺得自己衝動左
如果要第二件都唔知幾時先出

好眼訓
睇黎今日上唔到60LV

其實係LV問題 佢升番65LV 數值又好似差唔多

冇人放聖域果隻炎舞戒，睇黎係神裝之一？

第3行其實係咩黎?

好似係打有名怪增傷

貓巴我卡左

呢兩件有冇人底價要

有冇人一齊刷聖域5

帶帶我

我想問門前廣場既防鍊係咪傳說黎......

因為兩把蓋歐卡單機先勁

防鍊先係傳說 邊到都唔會出

我係唔明點解會輸比一把同lv單手冰斧
裝完總合攻擊力低再唔少
係因為我兩把一樣最後果行重覆左少左招技？

有冇人可以教我點配點 過唔到狼王

special land唔出五星
咁邊撚到special啊屌你

防鏈刷極都唔出,去龍5刷5星洗屬算數

8樓 過咗黑龍

炎袓之祝福係乜

落石

本來想即決把野 點知撳錯淨係抬高左一舊水
有冇巴打有30300閒錢幫我抬一抬我再即決佢

我而家62LV 打哂狼王 詛咒 無新路行

開龍職嗰條路

我3 4圖MAP 100%左

1 2 見到係唔夠 但係無NEW格....

咁我都唔知 要問四葉巴了 我都未開

咩黎

比埋keyword各位 じん

地城係咪即係
レイダリア城跡?
想問清楚.........

抬左

決左 祝巴打場場震

大家齊齊震

黑龍其實有乜

點解冰3成日空轉 已經auto咗

做咩負皮我

點解巴哈D台仔咁廢咁
對比呢度D巴打

地城係右下角果個制 入面全部都係

屌你出夠褲比我未

大森林件甲是咪無其他地方刷 大森林無boss真係刷到2046

我屌

唔係打完33會開咀咒技?點解好似冇?

宜家火雷法 第三職要揀咩？

我揀左盾...貪佢招無敵

嘩
唔買神甲住lu

唔係要升隻人30LV咩

D 4星有時仲勁

6萬唔抵喎

忍唔住2皮野直接拉左

明明買件洗屬萬5就有交易佢買3萬

2皮算執到好野啦

話點解無左右武器換會唔同攻擊力

咁都撞到巴打

可能副手食既能力比較低

想問下 我哩家用緊火盾冰
為咗就個盾成日唔夠點數點魔
係咪應該唔用盾好啲
利申用緊火狗流

冰3震左一定係鏈

今日出左三條褲

有冇人打教會5

冰崖件甲係咪8000蚊貨仔嚟我見拍賣有兩橙都淨係賣緊10000多啲

LV唔夠唔可以又拎盾又著魔裝
升到高LV先用盾

我一定係鏈係甲

合到 好似ok

好撚過冇

有震到咩。。

件甲除左冰斬外其他位有D伏,唔係咁好砌屬

我個角色已經 44level了
我見活動都有講話送

不過我係打最易嘅 3-3

要2隻30lv

卡得好辛苦
打左好多支水都過唔到

有呀,你冇咩

sorry 另一隻係指邊隻?

我角色係44lv 另1隻即係咩?

thanks

サブクエスト
解放条件
・第3章3節「闇の発生源」をクリア
・1ビルド目以外にLv.30以上のビルドがある

thanks...咁我玩死一個角色應該趕唔切拎玉了

咩職⋯⋯

門前究竟會唔會出鍊？
打左超過200場，震4次，次次都係把垃圾劍

D骨過圖慢左咁多既

拍賣點搵裝，有無網可copy日文

次次打到咁上下就畀兵仔圍 點算

如果用4500綠石買條闇司祭の下袴著黎睇會唔會太白痴

圖?

個賣家好成功 把野睇住由1萬bid 到6萬8

呢件野鍛造有得整
利申著緊

岩岩先知原來可以咁睇

個人建議未忘人
多招技輸出

斧盾冰卡 5-5-5 點算

10萬耐 cls

佢當外觀著

弓

外觀咁買啦

打到想棄
好想開冰職

鍛造有得整，唔洗買

唔該巴打 岩岩好夠料整 好撚好j又慳返4500

有冇人收裂空座 1橙1黃 賣20000

我想刷教會5果件雷衣襯返條裙

又好似幾好j 但係得教會5先有
se快啲出多啲衫喇

未轉斧之前就無弓裝
轉完就出返黎

雙槍斧玩迴避幾勁
遲啲試下第二隻人玩雙槍劍谷爆迴避先

有無人知打1星同5星,震機率係咪一樣,想刷大森林甲洗屬,諗緊慳水打1星刷

10萬耐係玩斧盾+咩?

我估差唔多
邊件要洗

呢件唔錯
我都係谷回避

50lv去邊度打雷裝好

想問下死靈刷到35lv 係咪仲係刷無法者？ 而家卡住係2-10

刷NIGHTMARE 教會

仲癲過我
我lv3x已經刷到去第三章
我未到第三章之前一係無法者一係洞穴
洞穴記得有啲死靈裝
雖然完全冇跌過俾我

Nightmare即係幾星

紫色

呢個係技黎？

全屬性技damage 係咪唔計物攻

卡左好耐

羽毛邊關出

Special Land d 雀

死靈教世界.................................................不說了

救到世界
但救唔到自己

有無方法set價set低過8000...

弓嘅裝刷邊關最好

想收，但點賣？
你開20000，唔怕俾人截糊先？

你幾多lv

唔知點解望落好似THANOS 隻手

拎隻lv30斧入去50lv場,開隻草人扮有傷吸經

防鍊次元4會唔會出？ 我見入場果度無list出黎

43

睇下夠level打邊關,多數平原,開到龍居打龍居

thanks

會吸快d?

岩岩拎60弓幫把65洗屬

值唔值解綁賣

50lv場多經過30lv場,但問題係如果你打得少傷會無經,但草人令有傷,所以可以上lv50度吸

以為計lv

痴鳩線2-15 隻轉轉轉點打呀一埋身就死左

已經無限用冰牆卡住佢

你夠勁既可以用冰牆（不過要用好多水試可能）
升LV 同著啲物防回血裝

谷下防先下lv刷到平原先

我係咪比人ban左 無人理

聽講有巴打出過

?

冰3必震團-3

幾lv先俾入

你把弓真係唔知咩價位,無咩留意,屬性幾好但如果買應該會直接買出血弓,你去拍賣望下大約幾多錢先

sorry問公廁問題
斧盾咒 除咗草人仲要點邊招 thx

無啦

冇

咁早開團

返工

唔該巴打 我而家d裝係谷緊骨仔d 屬性係咪應該換左佢

想問下我而家d屬性係咪合理

升多幾LV夠打架啦

係依啲關迫你單挑先要咁做
手依啲關係要換小小裝
睇你刷LV 期間有無咩三星裝岩用
我個人建議每升5 LV 就換小小裝試
唔好好似我以前嬲到失智咁食左三支水試過先醒覺

標準死靈
低到可悲既數值迫你推主線要練走位
想易過啲建議第二個職點盾 學無敵同位移技（有硬直）

story 巴你個草人高咁多dps既

你都係lv20?可能咁岩放岩位掛

我好似lv10

67lv入唔入得

唔該巴打

本身斧盾鬥 轉斧盾咒DPS直接4倍左痴撚線

10得一半
點解唔點滿
直接收益冇算式

左上減耐可點
右上盲怪可點,睇你有冇需要

想問冰3係咪冰崖第3個難度？

懶洗點

最後都震下

好

必震

到底要出血腰定係防腰好

血弓之後易唔易死

2條都試

都算易

那有...

我弓槍咒全手動唔係死硬

地下世界座塔下面有一格無new字 果格野就係開龍路 打到後面有舊石要第二角色50以上先開到然後打黑龍 另一邊沿路就係去開龍職

70lv冰甲全白字物理冰 物耐黃
有冇人要

到底應該keep住冰3刷防鏈定係刷龍5洗屬好

新手一問 ， 斧既剛力同狂戰士化 點一點就夠？

防鏈宜家好值錢。。。

我有興趣

至少龍5冇守護神

刷左40枝水得個吉

係，如果揸雙手武，剛力點滿會勁好多

我都刷左三四十枝乜柒都無

我想問下轉轉轉食唔食攻擊速度

請問斧盾咒應該刷邊把武

有冇人要 可以平d

月？

有冇巴打可以防70火計盾同70聖域鍊
個鍛冶屋都升唔到上去

參考用

失格了
淨係刷左十條柱

Thx

我估刷100支水都係得個吉

感謝

你賣比巴打時，唔怕俾人即決咩？

我都打到100條

想問下拍賣set價點set低過8000蚊

有無巴打龍5

所有裝都有底價

準備第二隻人玩斧盾冰 收定差唔多

不過應該冇乜人要 留住比你先

想跟

開了

come

其實龍5開分身升,剩係插草人有無得諗

我都想要，不過賣緊野

一夠錢就通知你
你急用石既就拍賣住先都得

發現疑似bug 睇住件裝拍賣個結算時間延遲左幾次，咩料

咁早淨係想冇腦轉

有咩屬性係推薦架見到全部裝都係加倍率

十條仲少過我

有冇巴打放70lv火計盾同聖域鍊

有人搶
利申：玩大左接左蟹貨搞到無晒預算收死靈裝

有冇人知

鍛造二合一個打直其實係升屬性定換屬性

換

屌接蟹貨蝕左5K

想問下有冇賭博師平假名提供

On9骨爆d傷害

基本試加防裝就留意下邊啲裝有全屬耐性/物理/魔法耐性
以上耐性全屬就最泛用唔洗煩
無既話打斧佬就留意斬擊耐性
去鍛造屋整＋洗屬係一個唔錯既方法

我就睇重埋HP 回復FOR用血代召骨減低炒車率

安慰自己件裝都兩橙一黃都叫岩用

打轉轉轉？ 我個陣升晒力 換回血防裝

血之代價一係唔好點一點就點滿

とばく

咁拎D低數值全耐去洗都好易炒車

唉食屎啦SE 幾千城地城無五星

隨機換

照點一下都無問題 開頭開唔到骨好難打
30lv前打得勁辛苦 一有血之代價即刻簡單好多

但係金銀冠會唔會照舊
定真係完全reset?

死靈冇自爆戒就唔好諗防裝啦
用完啲骨廢到仆街

你揀一條去隨機洗
咩照舊,完全唔明

你換之前禁個屬性,下面應該有個表話有咩屬性可以洗,如果金銀冠係獨立必出,咁就只會洗效果數值

自爆戒係勁但唔好講到無就玩唔到咁

獨立必出我知 姐係其他屬都完全隨機 明晒唔該

街場啲人
用第二隻人連冰1都炒車

其實你明唔明我講緊咩

Feel到d炒家開始冇力d裝價格幾何級數咁跌，平左都冇人買

如果係槍既話 應該要雷個把好 定雷加冰好？

單手斧貴過雙手斧既 on99

你大把錢買神裝就雷加冰
冇就雷

緊係啦 下下收你25%税

Strong hold硬 等緊8000一把古拉多

唔太明
淨係知你係咁講自爆戒
同埋諗用防裝增加容錯率有咩問題

Again?

頭個班人100億流動一次
得返75億市面流動
再一次
56.25
再一次
42
流多幾次就成個市場冇晒錢

淡友揮手區

你用防裝咁啲骨就廢到仆街
你唔夠LV就點唔滿骨血
咁骨被秒你就要不停召骨,增加被打既風險
MP唔夠等死,增加被打既風險

一陣先

同埋裝就無限出
綠石正常人冇得打
課石入去打邊個傻豬咁做

卡左依關 成日轉轉下比隻王一爪爪千幾二千血 應該去邊刷防裝?

又唔係跌得多 一埸試過得180

你死靈?

盾斧

刷裝換綠石係咪防鏈 教會雷裝最好

Btw 綠石除左交易冇其他用途 當拍賣場靜左之後呢種貨幣亦都宣告死亡

揸呢個盾?
唔係5星就好

成個盾冇一條屬性係斧用架喎係咪玩我

目前係

想問下揸2把火龍斧效益係咪唔大
第二把揸咩好

斧裝最好賣
防鏈 機率低到冇人有

得依幾隻盾係手打到會轉 但應該都邊刷個盾翻黎

地城把雙手雷劍 有無人諗到有咩玩法 屬幾靚 但完全諗唔到點玩

岀血弓打咩關岀？

其實龍5係邊

蒲巴斧裝打咩好 聖域？

淨翻幾個係雷屬個個盾

前期三星死靈裝好似無乜邊件加骨防御力
同埋都夠點點高啲骨仲坦過整體咁濟
同埋我係答緊位巴打揀裝過斧老
我自己前期玩死靈就無試過有缺魔問題
同埋我又唔係叫佢全套換防裝
始終打斧老點都要頂一兩野
谷防同回血打斧老依個方法應該安全過用全谷骨攻
三星裝都無乜邊件加骨仔防
骨仔前期主點應該坦過本體

前期冰牆夠玩到第3章
不停拉就推開啲怪
斧佬都轉唔到出黎
係間唔中先中一兩下
秒回夠回返

爭個盾就齊裝,幾時先再有尋日果種盾

玩多2個禮拜就全民無錢了

可能我係外國D PING 比較高
拉親冰牆都關唔住佢同時佢轉到出黎

SH或成最大贏家

STRONG HOLD 做地主

真,你話一埸500-1000都話入去打,用石入去一場得百幾,打幾多日先夠買一件裝
加埋佢唔俾你無限課綠石,個拍賣只會越來越少錢流動

其實d 價正常應該一pack 內夠買神器
依家炒到2, 3 pack 先一把

我 用 死盾斧過左狼王啦

2萬幾我寧願自己500,500收盾黎洗,唔難
呢個盾得全耐果條多random,其他幾件都係3-4選1

仲要60lv

幫推

想問下最底果想咩黎 翻譯只係翻到技能等級升
唔知升邊招

想問依個頭係邊到打

sh都無用,d錢都係會越來越少,d人頂多越賣越平,但你一接貨又係賣唔返,只可以自己用,無乜意思

死靈招原地炸

等vip免佣做炒家

呢把有咩用？
我上次見到 即解

咁佢咁都係唔想太鼓吹炒賣啫我諗
同埋有啲五星最低價真係太高
SE或成最大贏家

萬六…3000都唔知有冇人買
單手斧邊有人買架

見佢咁慘幫佢推下咋

問個白痴問題,點力係加血,咁點技係加咩

裂空座

攻擊力

呢隻戒值唔值得整？

唔該師兄

MT 真首抽出狼王褲（打擊）

好sad...

25%真係食水深

作一定好等錢洗先放咁高 有無人幫下佢

你自己試點個時有得睇加咩

全部RANDOM 屬
祝你好運

海皇牙替代品

所以唔知值唔值得整

同埋AH好多人唔識睇裝
LV+3 10LV裝25000 冇人買
LV+1 40LV 28000走去買

腰好似低博啲

一條賭隻手
一條賭下半身
SE真係摸透哂賭仔心態

有咩職兩隻戒係廢既冇戒子用?

個名都寫賭徒戒

拍賣都係
同人對賭
利申 接左蟹貨

推一推

洗左8萬5已經回番4萬

15000買 骨lv+3嘅死槍王 表示 我有認真研究

同期見到20000骨lv+1

Gambler Ring

有d後悔轉左斧盾雙
本身劍斧盾好似仲勁

D人可能唔知 升上黎快過刷屬

街場有條友叫葦名一心玩槍雷鬥
爆到成地都係野
仲要擲標槍

想問下巴打們 而家有咩裝係有價有市
可以刷黎賣

底價都算,佢個抽佣真係食水太深,一萬抽2500,正常人要打2500要幾多日
會每個月課足45000綠黎將d新錢流入拍賣既玩家又有幾多個
佢全民派3000果d用盡之後,d人一係就sh,一係就個身已經無曬錢想買野都做唔到

守護神戒

啲技最大係咪25lv

認真post

我地盾教會強勢回歸
第時打副本無主盾過唔到

巴打睇太多盾勇了

主流build用既 外觀用既 飾品類
自己睇一轉個trading post咪知

想遲啲玩晒想玩既野
升隻 盾咒鬥

同SE爭取下雙手都拎盾 雙盾流

有無人知

拍賣場個綠色石鍊

斧盾防裝去邊度刷

咁佢槍嘅作用其實應該係拎啲buff 主用打擊

佢醒呀 打擊裝而家咁平

原來技能上限25
但加你可以唔點咁多
即係你成身裝+8技
咁點17點就可以達到25
可以加其他技

食住早餐一邊轉一邊睇got

有冇人帶刷教5啊

我覺得佢純粹玩特效

新手啱啱玩想問下

subscribe體力1 手動停sub
現有體力1時效會唔會因為停Sub冇咗

然後見到佢話體力2未完體力1完
會繼續有2嘅效果

諗緊如果課體力1 用到29日先買2
之後停體力1
下個月係咪keep住有2嘅效果但唔洗買1？

定係我諗多咗

槍唔係刺擊

停SUB 日期係去到30日後
即係你畀錢個一秒係買30日服務
你SUB唔SUB唔影響呢30日

體2同體1效果係一樣
大家都係50%
30 買完 1個變45
買埋2變60
你體1完左應該係變45

明哂

我想要 夠8000石

賭輸左

升緊第隻人
諗唔到想玩咩
諗黎諗去都係死靈好玩

想問骨爆流死靈係咪可以慳番唔洗點 升d骨level既技能點？

因為我新手玩家黎，見到屬性3黃1橙以為好撚勁。
冇人要我分解左佢

追傷害要點

三日冇震，今朝雙震補返數。

冰3 震左
期待中

防鏈 開黎見我

琴日講咗好多個屌，之後真係震咗。

有時見到BLOCK左既人講野都會好奇打開望一望
望完就知自己點解BLOCK 左佢

我上咗差唔多十年高登連登都未真係block過一個人。

10LV自爆介係咪解左佢

我通常都完全封鎖左,望都望唔到

我要

課金課咩月卡好？使唔使課晒1同2？

經體錢

全部課滿

有冇巴打放70lv聖域鍊

自己整咪有

個波真係好大

呢件衫內置星球大戰

Ham sup

唔係唔想COPY
係手機COPY 爆字數
之後個個不了了之

望到四蛇啲綠石
有感而發

我唔係無試過，
我試過安份守己，日打夜打，
賺咗嗰一千五百。
我試過，但係出面嗰班人...出面嗰班人呀，
佢哋識砌裝咩、識避怪咩？佢只係攞少少錢出嚟，攞少少時間，炒起個市就不停喺度賺大錢，咁叫做公平咩？你出去問下人，是但問一個人，問下佢哋需要啲乜嘢，佢嘅答案好簡單，只係想要一件好普通、好普通嘅防鍊三神器！點解佢哋要用成世人嘅時間去打一件裝呀？因為啲有錢佬喺度玩嘢呀！越有錢就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？！

係時候引繼落模擬器做程式交易了
唔再打副本

都想買一套白色嚟襯衫 四蛇買咗幾錢

19000

一套定一件先

最後個人70LV 打到 80LV
冰2冰3 都係無出到鏈
GG

冰3必震-3

Same here

件衫 呢件衫好貴架

想搵件低LV

我諗最平都萬5

咁遲D先買 等3000

有無巴打岩 刺介

唔知依件去唔去到5萬呢

爆率 不了

請問問呢把抵唔抵買

好易出,自己打

係咁架咩

好難出到貨 個個都買神器

守護神其實係咪分解得

易出 賣唔出

冇人買既一律分解

新手一問，開第二人時一開波 on99 揀左斧職，但打極都無低 lv 既斧武，請問有無得搞？

Thx

拍賣

自己整

第二隻人空裝升到80啦
仲理佢咩裝

點上

咩洞5平5死靈兵
冇人理你幾LV架啦
你低LV佢仲開心

佢傻架

想問點解我隻驚日日都要重新download Data
7百50幾個data pack 果種data, 每日起身都準時要重新download
用緊iphone 6s+ 玩，有冇解決方法

即刻去報名

自爆戒係咪可以係火塔打

第2隻人準備門前打到尾
睇下30LV到80LV有無鏈

你覺得自己係歐洲人定非洲人

係咪你手機唔夠位

打門5會唔會比人踢

門2

非洲人

理論上夠
Storage 顯示53.3GB/64GB, 隻驚佔咗292.9MB

第一隻我都未60LV

咁唔好刷了，浪費體力

你部機唔夠位

萬幾石買件衫嚟襯會唔會太ON9

非洲人應該刷咩

就黎無晒水了 諗緊課唔課個體2再課水黎爆

就黎第二隻人可以做auto刷裝人了

守護神

不了

見到人玩雙刀杖好似幾過癮

iphone?
假架個數
你諗下你隻game 一開頭down 果堆野都唔止290mb 啦

雖然雙震，但兩件裝都係底價都冇人要..

咁咪2000囉

喺咪有人要 急要綠石收彩石強裝

姐係咩？

仲要可以俾你學兩隻手放普攻
雖然應該係拎兩支杖個stat個意義實際啲

點爆狂戰士轉果陣係咪會唔會快過部fc

血弓好撚柒貴呀啊啊啊

你等3日就唔會咁貴了

雷劍有無人會收
同埋點解佢唔出雷斧

雷劍好似都係底價先有人收

我係一隻弓槍雷既弓手隻家用緊火龍剛弓同火戒...
其實我係咪應該轉返弓槍火會好D..
E家係算雷SKILL招能量盾去硬推

萬巴指慢慢bid？ 定係等個價落返

唔係 轉火無撚用

下星期應該8000可以買到鍊 唔洗急

職業你係要佢個被動 唔係你用炎屬就要用火職 火職幫到你既得招垃圾復活同埋回mp

唔係好信
條鏈太撚難打

唔會 我都有咁做

其實弓學鬥做乜尻
都唔會普攻架啦

咪就係有普攻流嘅弓

咁我係咪可以KEEP住做返我既弓槍雷?
同埋想問下我咁既配裝可唔可以用埋4-2防衛戰線6 HARD跌果對加刺傷既鞋?

掛機既弓咪會用普弓

件白色甲太好丁了

留意下 冇學鬥 散箭爆4萬 普攻爆14萬 再塞埋攻速 真係諗得過

散射爆4萬?
你幾多物攻 幾多刺%
利申:1000物 2000%刺
點滿爆2萬2

諗緊買唔買支雷杖返嚟玩

求巴打幫手睇下
我已經刷到lv80都係得2件5星用得(仲有件係買番黎)
身果堆4星已經打直到幾頂下
去邊到刷5星裝好

其實用單手斧係唔係唔需要點剛力?

BTW 而家45 LVL, 已經無曬水, 鑽都唔係得返好多
準備ALL IN 打EXP, 有無巴打一齊

搞咩咁快玩晒d水

冰3散箭爆4萬6

火有得回MP, 真係抄DIABLO 抄到傻

Diablo2 火法有招叫"暖氣", 就係用黎回MP
Diablo3 Wiz 又係火法套裝, 叫不死鳥, 用黎復活

我無課, 得30體, 好快就用曬黎升lvl....

雷屬好靚 但無咩裝配合到

新關把斧有冇用?

9估唔夠三神勁
3屬都要谷套裝要好勁先玩得起

有新關？錢個關？

三神其實邊3件

轉起黎好爽

落石冰電

好多都賣唔去 咩狼王腰 打擊腳 冰崖斧

用好多精靈裝/全屬裝
就勁? 基礎傷害都唔高

同問

btw LEVEL 其實幾重要, 乜都唔好理, D 水用曬黎升LEVEL 就得

放心 我爆左機架啦

其實用單手斧係唔係唔需要點剛力?

其實答你唔到 3個idea點配搭都有影響
唔係單唔單手斧就剛唔剛力既問題

我未
得果45 LVL 已經無曬水, 屌......

我係跟GAME8 果個, 狂刷5星死靈果關

剛力唔係用雙手武先有用咩?
唔識睇果D 日文

單手斧肯定唔點
點黎做乜

開一開先發覺記撚錯技 當我無講過
自

我47一樣用晒狂刷3-2/3-3/3-5-3冇震過

唔買神甲住lu

[member][img]

用緊吸血斧

斧の極意 20
轉轉轉 15 (再高就吸唔到MP)
体力上昇 10
不屈の魂 1
狂戦士 1

有剩係咪要放入 "斬撃の理" / "薙ぎ払い" 用黎加攻?

其實刷lv無問題 不過玩到乾水都係得45lv有d誇張

我唔理架啦, ALL IN 升LEVEL 先
見D 巴打成80LVL, 應該要幾個月先得
無課慢4倍

唔係正常咩?

下次玩斧雙火試下先 打3條命

你係咪槍弓

而家咩配置 得斧idea?

有冇買水 同埋派水70支你有冇收

唉，全部打返嚟嘅五星裝都係底價賣唔出，自用又唔啱用。

0課好正常
30體一支水
30體打得10場 3體
打唔到幾多
冇買EXP 冇買體
完全係兩個世界

劍盾斧

劍乜都無點
盾點左10 魔防

分解變1000蚊

70支,,,,,應該好耐之前?
我上星期先開始玩

突然間醒起點解 我新手pack有經驗up
自己唔撚記得左

咒弓雷

點整

無課撚, 玩埋D 鑽就DEL GAME

仲有d 點應該放入邊度？

仲要我自己身上得把30Lv武器係五星，其他全部都係金，盾仲要係三星，分解曬都唔夠補一個位。

開始步巴打後塵
40～50場都無5星

滿魔防

4星啱屬 可以賣到幾錢

兩支同屬杖 再加同一招Lv / 兩支精靈傷杖玩雙屬
可能有得玩?

終於轉到弓槍冰
有無人賣靚屬弓
依家得一萬攻但萬4耐點算好

仲用冰 真係唔怕死

想洗走咒了 太豆腐好易死

而家D彩石仲有冇人收
我見1粒1000都冇人買

乜盾咒咪夠做

點解

變石
守護神都忍唔住拆晒

屌我玩呢隻game就係為左玩冰tim

岩唔岩用

20魔防

白值物魔防有D低wo

仲有21點
有邊招係可以加轉轉轉攻?

應該唔會ALL IN 體力上升, 唔夠攻既話, 幾多輸出都吸唔夠血

法本身有副手用, 冇乜要夾硬裝兩支杖
反而冇防好易死, 特別雷法係埋身

我有5星褲啦

加了

有冇人知呢隻雷介邊關跌

誠意收購 狼3戒指 地城反屬頭

要唔要冰3 刺介

冇魔防 弓手死通常都係因為魔攻怪

諗緊雷盾鬥or冰
冰有100%防好吸引 鬥就有物耐

咪就係

上次打聖5跌咗粒

新手想請教下各位

固拉多 同 蓋歐卡 果2招技有咩咁勁 點解會賣到咁貴既

係唔係入post討論都唔震乳
上嚟曬嗰啲傻鳩先識震

所以可能要有兩支有特殊技能/玩法既杖先叫突出啲
拎啲籠統高數值既5星無咩意思

尾關件頭？ 好似有 不過廢屬

一下laser收皮

我要斬擊加光屬

我係血量防禦重視
魔防點爆，體力點爆
狂戰士點12，快速離開怪堆保命

狂戰士加跑速架咩

我缺頭 / 武多d
賣得出堆垃圾5星先有多錢收戒

咁弓要配咒？

2日加埋2百幾場 震都唔撚識震

弓係咪都死架啦
定係你又雷盾 可以唔死
玩磨

有冇人有玩過二刀流魔劍士
雙重詠唱好唔好用

打擊裝 係咪99成賣唔出

又二刀流又魔又劍士
呢度其中兩樣加埋都未玩得掂

有巴打hold 打裝hold到出頭天

弓雷咒標配啦
睇下 下次咒改成點再考慮咒換槍

主要係雙刀有招二重魔法，可以高速連放普攻玩普攻流

其實等於純玩魔
二刀流係玩雙重詠唱
劍係借招橫斬走位

相信Se 可能下個新職係main打擊

咁配咩法職

要走位雷本身有閃現，再唔係用盾招位移都好過要劍啦

狂戰士 會轉走轉得快D ?

除咗打擊仲有武士刺客嗰啲職未出
依類game冇理由冇得玩爆擊刀仔

魔劍士有型

仲有雷射都可以走位走完先射

想問點解二刀之神髓加1點之後就無再加過攻嘅？
唔係雙手渣武器會減少啲傷？我渣緊雙斧
定係劍先有效

靈氣撚

鍛造屋

單手都仲有得諗, 劍盾冰點D冰技用下
雙重詠唱, 要兩色法, 又要橫掃
即係要2色法+雙,用埋咒周回手先得

我有一套打擊防具屌
有咩職係打擊？

盾同鬥

SE係打擊
玩家日日都受到SE打擊

邊度加跑速
加上限only

冰崖除左鞋同杖仲識出d乜

三神器到底係邊3件

唔係要比人打中先加咩?

又加15分鐘 佢老母！！！！！！

守戒

下 最重要個樣實出架wor

守

雙神器爆擊冰3小怪有5萬傷？

打極都無5星

pish

係喎要俾怪打
琴日唔知邊個又係度話冇用
加上限ONLY

可唔可以整個功能係入關auto緊果時可以望拍賣所

買完套裝發覺唔夠點發動
而家整緊支腰帶 想刷個加全能力
打直左幾條都未見有
然後有D整左 覺得唔錯 拎去賣又賣到
賣完又可以整多兩條不過唔夠錢

咁咪益晒班轉轉轉
我投反對票

係幾奇怪 就算拎2把單手武 點滿同點1帳面冇分別
入場打啲攻一撚樣

把雷劍2萬賣出左

個個鬥最後一秒bid，15分鐘又15分鐘
沒完沒了

巴打想問下個盾係邊到出?我見好多人用又幾勁想刷

所以我貴一貴都拉左條賭撚落黎用
唔係最靚屬,但咁既屬都好難係拍賣場見到

呢隻驚不如抆撚左手動操作算

見到隻2橙2戒冰刺戒 15000
比人搶撚左

自膠，應該係打人會疊

班人玩夠未 等撚左45分鐘喇
再加15分鐘直接加1萬 佢老母

有冇巴打賣狼王冷眼 要斬擊 請quote me

咁轉轉轉配狂戰都幾夾

3000蚊裝仲好賣過8000蚊
新手太多

其實拍賣學fifa幾好，最多掛24最少掛4個鐘，
最後bid都只係15秒。

佢老母 15分鐘15分鐘 黎個大嘅屌哂佢地老母

最少掛1個鐘

到底最後會幾多

屌我成個二刀淨係學左呢招
唔知開黎做咩 想洗了

地城槍邊個要

8000蚊任買

有攻有防有回血 點解咁多呢啲神裝

凌晨件甲都十萬呢件

但轉轉轉用唔到

龍職魔耐好吸引
但右邊啲被動係咪要變龍先食到

啲地城裝幾買左番黎仲要用錢用石升上70，真係痴線

條19腰帶同人玩BID..由8000 BID到23000, 佢頂唔順直接32000買,好撚爽

無裝用痴線D定買完返黎可以自己FARM上去痴線D

三神器係邊三把

條腰帶11點bid到而家

比卡超
車女龜
同埋小火龍

我有隻角專登揀咗龍職學左面d被動
右邊緊係變龍先有

件垃圾甲10點幾bid到而家
頂唔撚順一野轟左落去

有冇咩四星裝係500賣到出去好窮

門5震

萬4比人抬到2萬8 唔想買了

story巴

紅 藍 綠地城斧

付費玩家

講還講

係咪少咗好多人玩，post推得咁慢

去晒炒股啦仲有人打機咩

無課+1

我了

扑晒d人

用晒啲水
冇野玩了

開住左個拍賣成個上晝

我都係
滿體先去單機清體

要課金bid野了屌有無得淨買綠石

有條友1秒bid左

有冇得改帳號名唔係角色名

去晒炒野正常啊 震垃圾出黎好開心咩

5萬5斬屬70lv都買到啦

萬4上到兩萬8千6 覺得自己好on9

b睇嚟入到手了

其實應唔應該晒料升啲爛屬低lv地城武
手上有把15lv垃圾屬鐮刀唔上唔落

地城未震過
又話容易d跌5星

件甲班人100 100咁加上去 15分鐘又15分鐘
都on99

其實可以加幾多次

屌 唔撚要了 兩萬8千7

固拉多，蓋歐卡，烈空座

cls

又多隻歐狗

颶風勁咩？

諗住玩埋佢招技 我火斧

我終於明修巴尋日點解幫人拉高bid可以玩得咁開心

隕石？

轉轉轉會有爆炸

埋身 爆炸

我愛4蛇

果個4星物理盾咁Q難出
教會寫掉落UP 但刷3 40場都冇一塊

歪

今朝比班人曬左成粒鐘搶件甲
之後一野轟到5萬5原本都有啲後悔
點知最後1秒有人bid走左

4蛇, 可唔可以幫我睇下依兩件裝既價?

拍賣場真係好可怕

唔熟價錢...
我對把樣都冇興趣
如果有巴打要可以8000即決

大家係唔係基本上都有課金？有無無課分享下進度？

我放左兩日8000都冇人要

我都放左2日都係冇人要

咁大鑊 睇嚟擺杖真係廢柴...

啲5星放唔出，放4星仲多人要

啲城地杖都底價賤賣緊

有冇人刷教會5 頭先入場比個80LV踢

反而依家賣下4星盾都有1000幾百賺下

係, 搞到我想轉玩法師算, 便靚正

聖域把斧其實係咪直接分解就得

真男人一定玩吸血弓

玩死靈

玩爆死我ok

但我2萬石唔洗就執齊雷法既野

咁多人玩出血 去單機龍4先

自膠 未訓醒

我

巴打幾多LVL
有無拎到之前送果隻70 水

我唔係無試過，我試過安份守己，日刷夜刷，震咗嗰幾隻守護神。我試過，但係出面嗰班人...出面嗰班人呀，佢哋識刷裝、識打機咩？佢只係攞少少錢出嚟，攞少少時間，炒起個市就不停喺度賺大錢，咁叫做公平咩？你出去問下人，是但問一個人，問下佢哋需要啲乜嘢，佢嘅答案好簡單，只係想要一件好普通、好普通嘅5星裝！點解佢哋要用成世人嘅時間去刷一件裝呀？因為啲有錢佬喺度玩嘢呀！越有錢就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？！

龍4出咩

頭先又射左100石落海

琴晚射左1200

搵人整返張gif

屌佢, 冰3 10回, 有2條友長期訓地

說好的不再地城

想賺錢

巴打, 想問下你地D 銅匙係唔係ALL IN 曬?
應該痾落邊個POOL ?

炒買呀

尾2 出血弓 爆爆

幾十人搶1件 不了

諗諗下, 應該直接痾落EXP 關

2黃1橙

我玩AUTO, 淨係鳩轉就算啦
唔玩弓

最多一日都係一次 跟住都要石

其實而家每日屙一下綠石都有得諗

上面萬幾左右
下面都可以試下萬幾

條4星劍豪鏈最後幾廿秒俾人係咁bid

唔該4蛇

咁仆街架原來
咁我玩鳩轉, 應該打邊關?

刷埋呢回開

10連打到5場先發現自己無開AUTO場場訓地

我有3個 我直走

想問下50lv 既火法應該去邊刷裝好

尾2關各一次

1個都直接走啦 3個

放4星至富

幾LV? 我都有支 睇梗要唔要用500石解左佢

聖5幾好震 但係D裝全部都唔值錢

趕住升新人解呪關都話有啲用
你刷裝就唔會缺經架喇
到時你就會諗 點解升咗咁Q多LV 都係未震過一野

條弓手火褲賣左15000

已開

琴日好似有巴打係呢關出骨爆戒

我有條賣唔出

想刷火塔4去刷隻自爆戒
而家打咩關出d裝都賣唔出
定係去刷下鏈好

留體得80LV裝 炒下拍賣仲好

刷自爆戒哂體 自用既話儲錢直接買好過 想拎黎賣既話不如搏刷到防鏈

我呢條都好正

幾錢q

番嚟講聲 差你

頭先掛住BID條腰帶唔記得BID件衫

我好似見到你被踢

會唔會太慘

點解聽落骨爆係全地圖無PICK UP但共通掉落嗰類黎?

屌 岩岩見人放18000買唔切
轉頭放返30000

琴日有位巴打有2條斧雙腰 仲係唔係到

拍賣場應該改成買返嚟就終身綁定先公平

死火盾玩唔玩得過？
琴日bid左自爆戒 但發現推圖唔容許我企定定無骨頭炸彈
同埋想問死靈招死骨仔強化自己包唔包其他屬既傷害架

去刷裝算 都唔夠人搶

ios想問唔記得左個日本acc可以點down game？

唔洗 直接改成俾石解鎖就得 想轉賣就俾500石

申請多個

想問下呢啲係咪冇市場拎去換石算

依家開日本acc好似要日本電話num認證？

死盾OK, 但死火玩唔過, 回MP要靠裝推

3橙近頂屬 50lv

班仆街又100 100加
幫佢地推高個價先

賺得個少少就算啦

2日未震過 已經懷疑人生
咩門5 冰3 震都未撚震過

有冇巴打bid緊14100把冰斧？
有我就唔推了

咁真係豬豬了

守護神好野黎 自己袋住好

死火玩開有感情 火牆幾千幾千咁燒同埋我啲裝都係火+死
可能我學埋盾先 刷到裝再轉生轉走火屬佢

呢把野2萬7左右啦

呢把其實好用
我用佢嚟轉轉轉

出左第一隻 之後既5星都係佢架啦

你有骨爆就唔好火牆, 只玩一樣集中谷倍率
其他比晒生存你先頂得住D怪

守戒神裝黎
個個巴打都想要

雷同攻速 唔岩用

有無巴打要死靈地城褲一條

cls,個4星盾,長期有人部住一有500就拉走

冇斧
打狼王 出嘅首抽就係佢

岩呀，死+火d 裝只會兩頭唔到岸

紅色個個？

放咗5個、每個都20秒內消失

哇

有冇巴打知賭腰嘅平假名？

係,我等緊個靚屬有人賣

想問下協力經驗係唔係跟dps比率分配
咁單人刷會唔會多啲經

好彩自己洗到個靚屬自用

跟LV(好似係)

買完洗左佢再解返賣5萬

我等緊個橙斬+黃/橙全耐先出手,再自己洗其他2條
前題當然係唔可以太貴

搵到了

屌咒果關 boss 點用弓打
兩條友一衝過黎打你就秒左

我平時就係對住個50音表係度搵

share?

依家火傷同pet傷都係1000%
想問如果盾既話主點邊招比較好

教會5係刷咩

雷裝之後拎去賣

執了

50音都要SHARE?
GOOGLE 多到睇死你啦
=英文26字母表

加

我都CAP 咗

多謝你幫我覆
直頭廢事屌

2mins

有冇靚嘅賭腰買啊

有冇巴打知呢件邊到刷

城地尾關

Thanks
爆到400石刷下先

我得條廢廢地

開咗

成日打個聖域4星都反車
真係灰

想睇下

名？

3萬收條靚嘅賭腰

個74洗唔洗踢

要幾靚

有冇人黎冰3必震

黎訓得唔得

睇緊用賭腰定防腰

唔係好明自己個傷點黎，時高時低
58Lv死靈＋詛咒，冇自爆戒
高個時幾百萬Dps，低個時得幾萬

打緊街場

再好d既話,我怕5萬都買唔到,全世界都等緊

人地有自爆戒 爆落你D草人度

即刻整返條神腰致富先

你依條買左幾石

除左轉轉轉, 仲有咩職可以auto?

唔要守護神

死靈

勁

呢2條？

有無巴打試過50%回避實戰係點？
堆回避有無用

點睇

屌你老母
拍賣成班 爛屬血弓 係度扮上菜

垃圾都賣4萬 掛剩22時間 無人bit

試唔試洗走光耐好

賣左正傻係

屌血弓咁撚難...

成班賭撚

10000會有人買

屌 又係出聖域斧

其實白字lv2 同黃字lv2 有咩分別

我覺得賭腰最勁係全三圍同全耐性

卡左係5-2 有冇人可以幫幫手

唔怪得d圖咁有市場

洗火職

都條唔用賭腰 用賭戒算

又炒咗條賭撚

有冇巴打鍛冶開到10lv 可以合條70lv聖域鍊

炒左好多條啦

D血弓咁撚少既.

咁要轉咩職？我要火就係貪佢回mp快

有無巴打分享下點樣可以快升第2個人上30lv

不斷3000變1000蚊

呢條？

賭戒圖係邊度出？
農開既圖都無

不停打自己岩LV既關

不停刷無法者

2萬

…

地城冰林

5
this?

咁睇黎我條腰放到6萬了

我要全抗同加能力,你果條都值,不過唔係我杯茶

搭單問 咁如果想30上到50呢

唔係 4星果條

平時d 周回圖無嗎

大神

好野 守護神

我未出過

係,無其他腰有呢種SET UP,最撚難係賭中呢2樣
基本上腰帶係補屬性用,最缺既屬性通常都係全三圍同全耐性

呢件賣唔賣到錢？可以賣到幾多？

Story 巴sorry 琴晚去左訓無應機

好想瘋狂賭錢

可惜係刺突耐 如果唔係就同你收

太貴?我覺得要等下條更好既,應該等唔到,到時自己有石有錢就洗下個屬傷同第5行招技佢

咪又係咁刷。

你果條又咩樣,貼黎望下

可唔可以合一條擺上去舖頭 我10連完即買
爛數值都得

火斧好似好少人玩

好
500蚊

至少2萬

我想要

有冇人知近戰出技起手嗰下計詠唱速度定計攻速
成日企定定等出技俾人打到好痛

我講緊著緊嗰條

死火幾好

咁試下掛2萬5先

舊石係打返黎定進上去？

打咩關出

物理攻速

2橙 試下再高啲

你呢條不嬲貴野,不過我唔太岩用,我要補果2樣上面都講左

升

升上去

我都唔知 普通關都應該有得跌

升佢？

攻速
攻速高咗, auto嗰陣普攻快咗, 轉轉起手動作都快咗, 好爽

YES

thx

@Hana 仲刷唔刷 我諗住刷到震唯止

升到破產

兩隻人都80了
仲係唔見鍊

炒車

兩隻80 我一隻都未80

有冇冰3團 刷個10連

第三隻呢

500萬同200粒真係玩到執都未儲到

放左把3連擊綠斧 8000 求秒

唔課根本打唔到

我200萬個粒都唔想升

多謝巴打 我都摸左好耐係乜

唔會俾每日果100甩石入去打為左果15屬攻囉

三石換一石
死靈教萬歲

need your help

俾完100石入去都係打幾粒果度先死

呢碌野第1定第2行重要d?

你話升多下,會變25三圍,25全耐,咁我就同你死過
15屬攻

出左件冰甲
但得冰傷係黃字

雷盾
高防劍
坦
弓手

直接課金買綠色分分鐘仲抵過你啪石入地城慢慢打

值唔值錢

咒

100萬

想問下依招係點解

一粒綠石 多謝SE

比人買左條鍊 search唔到
巴打可唔可以擺多次 我依家mon住拍賣所

應該8萬

改圖定點
中哂全能力

咁我放8萬即決? 定等佢標下價先

放了

一定值

有冇人幫下我

買了

講笑姐

咁放幾錢好

至少值2萬啦
如果第一條係斧就更值錢

4蛇估價就係架啦
拍賣專家

有冇團

出血斧8000蚊有冇交易

呢條未買過真係唔知咩價

咁比佢碌下先 反正冇其他野可以賣

棄game了 再見各位死靈

即買左條

咩屬

點解25% 35% 個機率好似咁低
轉幾隻怪都唔出一次

有排我洗

又賭多咗次

精靈仗8000求秒

全16真係J死人,不過有撚排洗
得一條岩用

岩岩入坑想問下，100石一次打裝係咪唔洗咁早打

棄左幾多POST
自己講

非課唔打

屌 賣4星裝仲賺得快過炒

無人要架

得盾腰戒鏈好賣,其他
4星果個紅色盾真係500垃圾屬都秒俾人拉

望落幾勁,點解冇人用

我件件都賣唔出

想要
但再推就唔夠石

都唔係
戒鏈好多都冇人要
我都唔識分邊啲打邊啲

黃字係咩技

去馬大師

槍招彈飛

垃圾要黎做乜
睇清楚係 詠唱速度
呢個係爛屬黎！！！！

唔該巴打咁石多數拎黎買體？

Thanks

邊關刷大部份掉既野係有價值啲

最重要3樣都橙字

冰3 教5 龍5

劍豪 斧 個啲鏈好似多啲人要

教會5件甲 好似好好買

斧應該最多

有無ching幫手推一推
我禁錯制 想秒 いぐな copy呢個 感謝

有冇人幫幫手買彩石我驚唔夠錢bid

課金啦 朋友

斧弓鏈先多人要,法死靈劍盾果D就直接拆啦

你玩弓？

發覺4星武全橙字黃字都係唔會賣得出

值錢?

龍5係咪452?新玩唔太識

法槍死靈個堆真係冇人權

anyone help?
bit 8200 之後我秒左佢
search いぐな

有冇人教5 件電甲賣到30000

全新資態 旋斬教 萬歲萬歲

係咪話最後一秒入就會投到件野

賣左兩件啦

知唔知攻速先係加施法速度
詠唱同你無任何關係

尋晚有件好似7萬幾

打咗兩日都打唔到 想打條褲用

回鍋

買多隻爛屬洗呢個

有冇巴打救下我

呢個高lv啲有冇用

有個龍字唔係好多地方姐

值

但最重要嗰3樣都橙字
而家上到19000，唔洗買了

Us

有無人幫手bit 1 bit thank you
我即秒

可能未打到，求u開估

條on9成日伏人

萬巴, 我有把一萬, 有無性趣?